我屌你老母 歌神譚詠麟2

我屌你老母 歌神譚詠麟2

屌埋真個譚校長 都唔仆街

別硬膠，bock及檢舉佢就得，你愈回佢愈爽，就同班警屎的反應一樣令大家high，由佢自己玩單機，再連仔封撚佢

死全家

可能真係校長

我block左啦
我係要屌佢姐

港父

極度懷疑歌神譚詠麟2就係譚詠麟本人

呢個時候咪玩膠啦

真
d仆街抵屌

蓋sir你就好波

影衰哂波台

已blocked

佢應該唔係玩膠

反達成功之後 冇人再記得歌神譚詠麟2之前日日反達 個個都食人血饅頭 short 撚左

#128219

記住條廢物

呢條生癌五毛Block 柒佢算

歌神張學友真係張學友本人

who？ 反達哥好威
達哥邊撚個咁勁要反呀

佢反撚到777我就當佢神咁拜
達哥？ 我反完街邊隻狗 洗唔洗拎上lihkg？

係

大是大非波台手足都開始認真

仲有成日post 麻油雞果個契鳩弟卡勞都係乜撚野小花果d 大事大非仲玩膠 屌佢老母

搏唔到 完全唔知佢做乜9

啱

D女著晒黑色Leggings又幾撚正

屌佢老母 波台都唔玩膠既時候呢d仆街仲係咁

推夠舊post未

牙維有小氣簿

推
佢又出返來

做左p牌仔

p牌仔 笑到我

屌你老母奧西

俾人封3個ac

你五毛狗食屎啦

屌到變4

甩p先同我地講野啦 新會員

豬sir割蓆未，你老死好冇人性

開到4了...

樓主麻煩請改標題做4

ok 開新post